一句講晒，馬道立大法官是否需要向特首匯報？

需要=特首（非民選）超然於法官
不需要=三權分立

比個事實大家：馬道立係特首委任

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

以香港狀態 幾多權分立都冇用
況且而家紅藍黑法官亂判案
冇人治到佢哋

但係由曾蔭權委任
而當時所謂既委任係做樣,通常係上一任指名下一任

但我聽過一個電台節目,搵左個法官做嘉賓
個主持問過法官委任既問題,佢講其實係靠法律界自己解決
我仲記得佢半帶唏噓咁講"係阿,都係睇由咩人帶領"

小圈子